晚餐：03102017

肉餅咁乾

係 一pat嘢咁

屎

笑到痴筋

喂呀食緊飯架

卡門

羊B做咩呀

啊。。。。。。。。。。。。。。。

褲妹